［this guy is...] 陳豪同王浩信邊個正d

正評：陳豪

負評：王浩信
信

其實signal真係好普通...

王浩信髮量嘅陳豪

陳豪
個樣大器啲
王浩信啲眼耳口鼻好似那埋一舊

陳豪好型 羸硬

陳豪
珠光寶氣同跨世代陳豪正到仆街
仲要用嗰個look教人沖咖啡 正到
王浩信就係嗰種唔係樣衰 但一啲都感覺唔到佢靚仔嘅feel

陳豪個樣正氣好多，王浩信 汪子鳩呢d 三尖八角 小人相

陳豪

陳生
起碼結左婚之後冇誹聞! 好男人

梗係陳豪啦 留到成面鬚真係型到地裂

攞真·好男人同絕世厹比？

王浩信陳豪共李克勤熱吻

早兩日撞到陳豪
鬚鬚鬚鬚鬚
幾正

汪子x去咗邊
Tvb放棄咗佢喇

陳豪有喜感